全民通緝何式凝 煽動天水圍非法集會

見唔到佢俾狗拉難消心頭之恨
左膠禍港

屌你老母雨革就係俾左膠累輸
推撚到個八婆出黎

天水圍街坊好純真, 聽咗呢條八婆講和理非抗爭
屌你老母何式凝

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

呢條八婆害到70幾人比狗拉

左膠又話要畀狗拉先體現不公義
人呢 今日叫完人又笠水？

推到何式凝道歉

建議］ p牌正負評顯示

push

道歉都唔能夠洩大家心頭之恨

所以叫狗拉佢

下次索住佢

呢個基本

支持

原來拒叫你地和理非?我以為拒叫你地坐係度唔好走，所以拉曬

勇武都要走架¡!我唔想你地勇武係怕你地被拉

［天滅左膠］比條左膠何式凝累死嘅社工

雖然好憎何式凝，但你咁樣相當於舉報76名被捕人示係參與非法集會
當然76名被捕者可能係經過，但唔會因為要清算何式凝而俾位警察入

何式凝必須清算！臭化閪！
但覺得唔係用呢個方法

你依家唔收佢，佢收你成個運動

唔可以放棄呢個冚家剷！

唔好入圍城
貼佢老母街招